雞蟲&ptgf

其實係咪成個社會價值觀，道德底線都有問題？ 冇錯性交易一向都有，但一直都係暗地裏交易。幾時開始你地好似覺得做雞/叫雞好風光？要爭住認自己係雞蟲，係公廁？有冇覺得自己好不知所謂？
利申：道德撚